車頭有條喉出水

車頭有條膠喉唔知係咪冷氣喉
摸上手凍既，而喉面有好多水係度
搞到車底個盤都有水係度
係咪正常？
golf 7代

好唔正常，應該就爆炸，我十蚊同你收…

湯得

似係爽到出水

唔該咁多位，車頭果邊真係唔太識
我見粉紅色水果個應該係後備水箱去到MIN 位
係咪自己加水就可以？
有無相熟GOLF 車房推介下？

如果d水流出黎係透明就冷氣機水黎 可以唔洗型佢

去到min，跟跟佢好喎⋯⋯溜光哂就大鑊

凍車check? 定揸揸下check

冷氣喉滴水，正常

留意返幾日水位，會否跌得好快⋯
跌得快就即係有漏，快d拎去整

巴打你有無相熟車房整golf, 想順便check 下架車